## Hướng dẫn cài đặt

Sau khi clone từ github
Vào thư mục gốc của ứng dụng
Mở Terminal và gõ:

### `npm install`

Chờ cài xong các package
Chạy tiếp dòng lệnh:

### `npm start`

Để khỏi chạy ứng dụng
Bây giờ vào browser gõ đường dẫn [localhost:3000](http://localhost:3000)
